iq題 習近平同普京邊個勁啲

答案係

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

ok

普京騎住維尼

比普京撚熊咁撚

普京職業：馴獸師

俄佬真係好癲